特赦首先要你認罪,即係你要認你有罪,特赦完你你一樣有案底

就算你乜都無做只係比人鳩拉
你一認罪,即時會有案底
特赦只係無左刑責
第時一樣做唔到政府工大公司工唔會拎到良民證
信政府蛇都死

唔好意思，借位！
今日係細妹生日，各位可唔可以幫我實現我嘅生日願望？

快啲入去同我講生日快樂

70年代班赦黑貪污警有冇案底？

係要撤控

哦 果啲係自己人
緊係冇事

btw細細個話做紀律部隊要查三代

但而家大把狗比人踢爆自己後生犯過法一樣做到

特赦可以係判罪後赦免
可以係律政司唔提告
或者係警甴唔再查證/拘捕/追究

得第一點要有罪
後兩點係用其他方法達致特赦效果

咁當然啦
冇真雙普乜柒特赦都係假

推

所以只係方案問題
唔係硬性規定
唔啱key可以唔接受
唔係一野就拒絕特赦

撤控可以一直提，只係用黎提高bargain power
畢竟好多學者同評論家都係prefer特赦

dun trust him la
he is on99
govt just wanna kill all young ppl

咁唔撚要，如果係政權施捨俾我哋來揞住把口係冇意思，一定要達成五大訴求、取得自治權、撤銷所有控罪、坐過都要洗底、冇record先得

所謂特赦只為轉移視線
要記住大家爭取緊乜

為左特赦而抗爭？做乜鳩？

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

借個位嚟推廣連儂廁

一齊將洗手間變成實體連登

唔一樣，係要判咗有罪的才實行特赦，冇罪的當然就冇罪，

特赦即係承認法庭有判案嘅合法性，承認行政長官對你有赦免嘅權力，承認基本法嘅合法性，承認你係港共嘅臣民。
同投降無異。

特赦完咪又係可以拉9你
而家警權過大